點解幾十人ocamp可以去partyroom？

超過4人喎